韓國女性舉出與香港男性交往的10大好處！

近日網上討論一篇由在港韓國女性編輯所撰寫，關於「與香港男性交往時覺得賺到了的地方BEST10」的文章。讓我們來詳細看看香港男生在韓國女生眼中是什麼模樣！

第十位：海外旅遊變得近在咫尺
第九位：被美食包圍的日常生活
第八位：保健意識會增加
第七位：身體接觸程度偏歐美
第六位：透過手機便能一直聯繫對方
第五位：十分重視生日、紀念日等特別日子
第四位：和會說多種語言的香港男性去旅行很開心
第三位：韓國＝優良品牌
第二位：總之很認真！因此很安心
第一位：總之很溫柔！

都幾中肯

屌你

與香港男性交

U just turn 日本 to KR